{
"Vuelos": "航班",
"App Vuelos": "行动应用程式",
"Vuelo": "飞行",
"Lista Vuelos": "航班清单",
"Numero Vuelo": "航班号",
"Modelo Avion": "飞机模型",
"Capacidad": "可容纳人数",
"Detalles": "详细资料",
"Registro": "报名",
"Id": "去",
"Nombre": "名称",
"Cedula": "身份证号码",
"Telefono": "电话号码",
"Guardar": "保存到",
"Gestion de Pasajeros": "旅客管理",
"Pasajeros": "乘客人数",
"Actualizar": "刷新",
"Eliminar": "删掉",
"Buscar": "搜寻",
"Actualizacion de Datos": "资料更新"
}